[我地無偷懶呀屌你 ]Game Freak：《精靈寶可夢劍/盾》不使用老模型 會重新建模

【NS】Game Freak：《精靈寶可夢劍/盾》不使用老模型 會重新建模

據外媒Polygon報導，《精靈寶可夢劍/盾》對全國圖鑑的“限制”讓開發商Game Freak面臨了許多謠言，其中粉絲們吐槽最多的就是新作使用了3DS“寶可夢”遊戲的老模型，給新作中帶來更多的寶可夢製造了很多麻煩。但是近日接受日媒Fami通的採訪時，Game Freak特別反駁了這種說法。

但是不知道為什麼，Game Freak這則反駁的消息沒有得到重視，而Game Freak兩週前的回復中也沒有重申自己的解釋，可是實際上Game Freak在《精靈寶可夢劍/盾》中進行了從頭到尾地重新建模，這也意味著這些謠言被擊破了。

《精靈寶可夢：劍/盾》的遊戲製作人增田順一說：“隨著'寶可夢'系列不斷地登陸Switch的，這也意味著我們重新打造具有更漂亮更生動動畫的寶可夢，但另一方面，動畫的升級意味著遊戲需要更多的時間來開發。再者，現在寶可夢的總數已經超過了1000只，包括新的寶可夢和進化之後的形態。因此，除了要適應能創建高質量畫面的遊戲主機之外，更難的是我們還要平衡每隻寶可夢獨特技能。這也就是就是我們做這個決定（取消全國圖鑑）的原因，也是為什麼讓所有的寶可夢出現在未來的作品中是很困難的原因。”

根據上面上個月對Game Freak遊戲製作人增田順一和大森滋在採訪中所說的，要把完整的寶可夢全國圖鑑（已經有809只了）加入到《精靈寶可夢太陽/月亮》中去是很困難的，在Switch主機上改進的畫面和視覺保真度已經延長了渲染寶可夢所需的開發時間，因此限制寶可夢全國圖鑑的決定遲早會做出。這個決定也是和《精靈寶可夢劍/盾》一起推出的，所以現在寶可夢都要從新作的全國圖鑑中推出。

但是仍然有幾點這的關注：Mega計劃和超大寶可夢的開發會對所有寶可夢產生影響，並且也會對該系列遊戲開發、遊戲平衡和藝術表現上產生很多影響，會給玩家一種Game Freak在經歷了20年的遊戲開發之後依舊令人難以置信的感覺。

此外，《寶可夢HOME》雲存儲服務將能夠在未來的遊戲中讓寶可夢更加突出，即使它們沒有出現在《精靈寶可夢劍/盾》之中。也就是說，現在還不確定新作是否會在後續更新中加入更多寶可夢。

-----

延伸閱讀:
[擺明hea做 吹咩?]《精靈寶可夢》 製作人增田順一開腔回應 過半小精靈不能使用大炎上事件

[賺咁多都係要偷懶]《寶可夢》公司5年收益上漲12倍 吸金能力令人瞠目

[Switch] 《精靈寶可夢 劍/盾》一半以上小精靈不能使用！大炎上！史無前例負評如潮！

寶你老母
一日唔改番正名一日都唔撚玩

寶可夢=官方認可中文名

官方認可我可以屌你同你老母，一齊玩親子丼添呀

還我木木梟

支那山寨手機game

Game Freak連支那山寨貨都不如
支那山寨手機game VS game freak

恭喜game freak成為新一個大廠笑話

即係重建完同3ds版都無乜分別

雖然左抄右抄但都算好有心機

啲圖係靚咗呀，但動作冇變過

賺咁多,出好少少都唔得,日本專養垃圾廠家

因為有垃圾玩家養住

其實寵物小精靈賺咁鬼死多錢
但幾次見到佢哋發聲明嘅時候都講到好似重新整好浪費人力物力
要大家體諒佢哋
明明本身製作成本已經唔係類似gta巫師嗰啲咁超級燒錢
而本身已經銷售量同盈利係高到痴線
點解唔請更加多人同花更多時間去整隻遊戲呢?
去到ns呢代啲畫面都係仲只係過得去嘅水準
幾時先有返一隻真係次世代級數，至少發揮到ns最高水準嘅遊戲?

冇分別
皮卡丘就是皮卡丘

3D module由頭整過，動作咪又係重用

當人盲？

點次世代次世代已經係講緊PS5
前提係NS根本連今個世代(PS4,XB1)既等級都冇
任天堂下部機唔再一手價錢賣二手飯咪可能有機會睇到次世代級數寶可夢囉
雖然任天堂就算有硬件都冇技術力去做,因為已經落後世界太多年

上水呢一代嘅畫面感覺同Wii u時期嘅畫面水樽冇乜差別
佢做到ns級別嘅頂級畫面已經可以接受

冇追齊d消息
想問下邊d有邊d冇？
一代一代咁cut定係唔受歡迎/難平衡就飛走佢？